有冇人覺得呢個世界無話無咗邊個唔得？

我成日都喺度諗，個政府成日叫人去讀書之後貢獻社會，但呢個社會其實本來都係咁樣行o架啦，唔通多咗個人會行得順啲？嗰個人辭職咪請過另一個人，所以我成日喺度諗我生存喺呢個社會係咪真係有意義？

有話事權咪有用

冇左牛頓唔得，冇人發明地心吸力既話世界都幾大鑊下

無左侵仔西方世界會崩毀

child登仔:侵侵